Nielsen manager grade有冇55k?

做analytics, data, stat，聽聞香港做market research人工好低，開55k會唔會太高？

幫人問

無人識呢間野？

55k